華為：已獲准在英國劍橋興建研發及製造中心

中國電訊設備商華為獲英國批出規劃許可，將在英國劍橋興建一個研發及製造中心。華為在聲明說，將投資10億英鎊，創造400個職位，將專注生產用於光纖通信系統的光學設備，希望協助鞏固英國在光電領域的領先地位，並在全球範圍內推廣英國技術。

日落帝國

希望各位巴絲打支持知識頻道，做好思想準備！

早排仲講乜撚嘢核心價值 食撚屎啦

英國日出緊嘅
英國係要人夾實先會做嘢
我地要多啲鼓勵英國（注意唔係直接屌鳩英國）去對華強硬

市議會決定㗎

英國係批準改建成研發中心
本身塊地係華為既，以前係倉庫黎。

一間中国軍方公司，走去英國話希望協助及推廣英國技術，on9仔都唔會信啦
英国佬想脫歐入中？

可能真係守護香港核心價值，但係對於中共相關興建完全冇敏感度

冇錯，網上戰線一定要夾實

舔共...

姐係唔係好似之前傳咁 話屎為去做晶片啦?
雖然一早知佢地無可以有光刻機
就算係邊度做都好

正解，呢啲新聞刻意講啲唔講啲，又嚟配合五毛放負

正視聽
pin啊喂

呢個重點，依家華為交齊文件，市議會程序公義無得唔批，唔係好似香港民政事務署咁無恥，要英國 ban 就要再上級去搞

思你老母
香港叫開心理準備

中華人民共和國大不列顛省

Old news is so 唔識串

樓主點會pin

呢個post 要比五毛帶風向

一條新聞 , 5 毛可以用黎打幾多次飛機 , 撻地係華為買落 , 向英國申請改建做非倉庫用途嘅建築物 , 5 毛就打飛機講成英國同華為合作興建研發及製造中心咁

無錯

唔好幫5毛推post
thx